### Практика:
1. Есть устройство, которое периодически записывает температуру. 
	 - Написать класс, который будет  выдавать среднюю температуру для последних 30 значений.
	- Написать геттер для температуры.
	- Написать сеттер для нового значения температуры.

1. Поиск кратчайшего пути в графах на примере какой-нибудь задачи

1. Знание `regex` - например: Найти все строчки, начинающиеся на `foo`, в середине есть `bar` и потом 1-5 цифр и в оканчивается на `baz`.
	- **Ответ:** ` ^foo.*bar\d{1,5}baz$`

1. На входе дан массив из строк (строка представляет собой набор слов - состоит только из **букв** и **пробелов**).
	- Требуется написать класс (на `Swift` или `Objective-C`), который:
		1. Выводит **10** самых часто встречающихся слов в консоль.
		2. Найдет строку, в которой встречается наибольшое количество слов из этих "**10** самых часто встречающихся слов".
	- Дополнительным плюсом будет:
 		- Класс будет легко читаемым
		- Будет возможность менять ключевые параметры
		- Алгоритм будет устойчив некорректному вводу данных
		- Написаны юнит-тесты (опционально, 1-2 теста для примера)
		- В процессе выполнения задания будет задействован `git`